<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>经济学人 RSS - 电报频道</title>
    <link>https://t.me/s/TE_RSS</link>
    <description>经济学人 RSS - 电报频道 - 由 RSSHub 提供支持</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 15:13:23 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Expecting a fight this Thanksgiving? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1758</link>
      <description><![CDATA[预计今年感恩节会发生一场战斗？来自经济学家电讯报预计今年感恩节会发生一场战斗？我们的每日政治更新，包含重要新闻 更新于 2024-11-28 在此注册以接收“美国简讯”作为时事通讯，每个工作日，在您的收件箱中。感恩节快乐！ YouGov 每周代表《经济学人》对美国人进行民意调查，因此我们认为……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1758</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:17 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The great-man theory of Wall Street via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1757</link>
      <description><![CDATA[华尔街的伟人理论来自 经济学家电讯报华尔街的伟人理论为什么金融仍然由大胆的个人主导 一张严肃面孔的插图穿着西装打着绿色领带的男人，背景是明亮的绿色。他的西装口袋里画着一座挂着国旗的小建筑 更新于 2024-11-28 每年的这个时候…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1757</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Why a peace deal in Sudan is so elusive via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1756</link>
      <description><![CDATA[为什么苏丹的和平协议如此难以实现来自 经济学家电讯报为什么苏丹的和平协议如此难以实现每日播客中还有：巴西的博索纳罗否认指控和中国珍珠奶茶一辆载有隶属于苏丹军队的枪手的卡车在东部城市格达雷夫的街道上行驶。 更新于 2024-11-28 随着内战在该国肆虐，数百万人……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1756</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Adani bribery case could upend Indian business and politics via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1755</link>
      <description><![CDATA[阿达尼贿赂案可能颠覆印度商业和政治来自经济学家电讯报阿达尼贿赂案案件可能会颠覆印度商业和政治……针对这家企业巨头的指控最终可能会通过外交手段而不是法庭解决 更新于 2024-11-28 未来几个月，孟买将开设一个新机场，并开始重建其最大的贫民窟。在北部的古吉拉特邦……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1755</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:15 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Is India’s education system the root of its problems? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1754</link>
      <description><![CDATA[印度的教育制度是其问题的根源吗？来自 经济学家Telegraph印度的教育制度是其问题的根源吗？最近与中国的比较表明，情况可能如此 更新于 2024-11-28 在历史上的大部分时间里，印度和中国的经济同步增长。 1970 年，这两个国家的富裕程度几乎相同。 但今天，中国的人均 GDP 约为 13,000 美元，几乎……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1754</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:13 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Meet the outspoken maverick who could lead India via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1753</link>
      <description><![CDATA[见见可能领导印度的直言不讳的特立独行者来自经济学家电讯报见见可能领导印度的直言不讳的特立独行者印度公路部长 Nitin Gadkari 接受《经济学人》采访 一张 Nitin Gadkari 的拼贴画，他的脸重复了三次，新德里的秘书处大楼和一条通往大楼的道路，路上有汽车。绿色和橙色……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1753</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hong Kong’s property slump may be terminal via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1752</link>
      <description><![CDATA[香港房地产市场低迷可能已到终点来自经济学家电讯报香港房地产市场低迷可能已到终点人口统计和地缘政治将使复苏更加困难 更新于 2024-11-28 太平山顶是一座高耸于香港的青翠山脉，山顶上的豪宅长期以来一直高于城市其他地方的忧虑和担忧：居民从庞大的豪宅中俯视……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1752</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Javier Milei, free-market revolutionary via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1751</link>
      <description><![CDATA[Javier Milei，自由市场革命者来自 经济学家TelegraphJavier Milei，自由市场革命者阿根廷总统解释他如何推翻旧的经济秩序 更新于2024-11-28 有时熟悉会滋生喜爱。阿根廷总统哈维尔·米莱伊却并非如此。执掌阿根廷国家一年后，他对国家的蔑视依然“无穷无尽”……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1751</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:10 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Why everyone wants to lend to weak companies via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1750</link>
      <description><![CDATA[为什么每个人都想借钱给弱势公司来自 经济学家电报为什么每个人都想借钱给弱势公司唐纳德·特朗普当选的意外副作用 为梅西百货感恩节大游行做准备，浮动资金被充气。 更新于 2024-11-28 信贷投资者经常用委婉语说话。 最安全的债券，具有最高的信用评级，因此是最低的……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1750</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>American veterans now receive absurdly generous benefits via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1749</link>
      <description><![CDATA[美国退伍军人现在获得了荒谬的慷慨福利来自 经济学家电讯报美国退伍军人现在获得了荒谬的慷慨福利福利残疾补助金大幅增加可能会使减债工作复杂化人们在纽约参加一年一度的退伍军人节游行。 更新于 2024-11-28 唐纳德·特朗普喜欢展示实力，这意味着他热爱美国的武装部队。 在他的第一次……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1749</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The war in Ukraine is straining Russia’s economy and society via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1748</link>
      <description><![CDATA[乌克兰战争给俄罗斯经济和社会带来压力来自经济学家电讯报乌克兰战争给俄罗斯经济和社会带来压力尽管战场上取得了进展，但压力却越来越大 更新于 2024-11-28 11月初，在布尔什维克革命周年纪念日，弗拉基米尔·普京发表了一次演讲，思考历史模式。他说，共产党接管俄罗斯是……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1748</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>How to make a success of peace talks with Vladimir Putin via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1747</link>
      <description><![CDATA[如何与弗拉基米尔·普京成功进行和平谈判来自经济学家电讯报如何使与弗拉基米尔·普京的和平谈判取得成功关键是为乌克兰人提供强有力的安全保障 白雪皑皑的战场中间的一张桌子和两把椅子 更新于 2024-11-28 两年来，乌克兰的战争一米一米地血腥厮杀。突然间，戏剧性的变化即将来临。原因之一是……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1747</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:30:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Javier Milei: “My contempt for the state is infinite” via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1746</link>
      <description><![CDATA[哈维尔·米莱：“我对国家的蔑视是无限的”来自经济学家电讯报 ...无限”阿根廷总统是特朗普右翼的偶像。他们应该更好地了解他 哈维尔·米莱的黑白照片 更新于 2024-11-28 许多美国人希望新特朗普政府能够对臃肿和霸道的政府采取大刀阔斧的行动……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1746</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 10:31:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐纳德·特朗普的关税威胁即使不实施也会造成伤害 via 经济学家</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1745</link>
      <description><![CDATA[即使特朗普不实施关税，他的关税威胁也会造成伤害来自经济学家电讯报唐纳德·特朗普的关税威胁将造成伤害，即使他……贸易战的风险高得令人不安 2024 年 11 月 26 日，卡车在墨西哥下加利福尼亚州蒂华纳的 Otay 商业过境口岸的边境墙旁排队等候过境进入美国 更新于 2024-11-28 没过多久。即使……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1745</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 10:31:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>为什么“黑色星期五”促销活动每年都越来越烦人 via 经济学家</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1744</link>
      <description><![CDATA[为什么黑色星期五的销售每年都变得越来越烦人来自经济学家电报为什么黑色星期五的销售每年都变得越来越烦人没有人会责备。每个人都遭受了 日历上每天都有与购物相关的图标 更新于 2024-11-28 黑色星期五是什么时候？ 显而易见的答案是字面意思。这是感恩节后的第二天，感恩节是美国的一个节日，家人聚在一起大吃火鸡……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1744</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 10:31:08 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>