<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>经济学人 RSS - 电报频道</title>
    <link>https://t.me/s/TE_RSS</link>
    <description>经济学人 RSS - 电报频道 - 由 RSSHub 提供支持</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Oct 2024 00:55:12 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The war in Sudan, in maps and charts via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1219</link>
      <description><![CDATA[苏丹的战争，地图和图表来自经济学家电讯报苏丹的战争，地图和图表卫星图像揭示了集体埋葬地点的增长速度更新于 2024-10-16 达尔富尔的最后一战正在进行吗？自 9 月以来，苏丹达尔富尔地区首府和最后一个重要前哨基地法希尔的战斗愈演愈烈……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1219</guid>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:13:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Starship will change what is possible beyond the Earth via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1218</link>
      <description><![CDATA[星际飞船将改变地球以外的一切可能来自 经济学家电讯报星际飞船将改变地球以外的一切可能 SpaceX 大型新型太空飞行器的成功预示着一系列新项目的开展，包括火星殖民化 2024 年 10 月 13 日，星际飞船的超重型火箭助推器在美国德克萨斯州第五次飞行测试中被困在半空中 更新于…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1218</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 21:20:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>SpaceX 的星际飞船和中美之间的新一轮登月竞赛 via 经济学家</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1217</link>
      <description><![CDATA[SpaceX 的星际飞船和美国与中国之间的新登月竞赛来自经济学家电讯报SpaceX 的星际飞船和美国之间的新登月竞赛……我们的科学技术播客。在星际飞船第五次试飞成功后，我们研究了可重复使用的火箭将在新的太空超级大国竞争中扮演什么角色 更新于 2024-10-16 SpaceX 的星际飞船最近进行了一次非凡的试飞，带来了……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1217</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 21:20:02 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Italy starts outsourcing its migrant crisis to Albania via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1216</link>
      <description><![CDATA[意大利开始将其移民危机外包给阿尔巴尼亚来自 经济学家电讯报意大利开始将其移民危机外包给阿尔巴尼亚在欧洲各国政府努力应对非法移民的同时，一些国家也开始关注外部问题 意大利警察站在阿尔巴尼亚圣金港新建的意大利移民中心入口处 更新于 2024-10-16 第一个庇护寻求者营地……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1216</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 19:07:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>An assisted-dying bill is again introduced to Westminster via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1215</link>
      <description><![CDATA[威斯敏斯特再次提出协助死亡法案来自 经济学家电讯报威斯敏斯特再次提出协助死亡法案威斯敏斯特这次很有可能通过。一位来自“尊严死亡”的残疾人活动人士在威斯敏斯特宫外举着标语牌。更新于 2024-10-16 10 月 16 日，威斯敏斯特一个阴沉的早晨，一群身着粉红色衣服的活动人士举着标语牌…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1215</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 19:07:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The war on prices: British edition via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1214</link>
      <description><![CDATA[价格战：英国版来自 经济学家电讯报价格战：英国版政客们常常将价格视为需要对抗的东西 Kier Starmer 背着杜松子酒，戴着金属头盔，猛击一名英镑符号更新于2024-10-16 每隔几十年美国政府就会对一个名词宣战，而英国政府…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1214</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 19:07:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Does Israel have a new plan for Gaza? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1213</link>
      <description><![CDATA[以色列对加沙有新计划吗？来自 经济学家电讯报以色列对加沙有新计划吗？随着战斗再次爆发美国要求以色列增加粮食供应 以色列军队袭击代尔巴拉赫的阿克萨烈士医院墙内后，巴勒斯坦人被帐篷的残骸包围，这些帐篷被烧毁……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1213</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 16:09:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>What to read about grief and bereavement via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1212</link>
      <description><![CDATA[关于悲伤和丧亲，应该读些什么来自 经济学家电报关于悲伤和丧亲，应该读些什么六本关于普遍和特殊情感的书一部断线的电话位于风之电话亭 (Kaze-no-Denwa) 内，这是为人们在贝尔加尔迪亚鲸山 (Bell Gardia Kujira-yama) 给已故亲人打电话而设立的电话亭……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1212</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 16:09:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tubeworms live beneath the planetary crust around deep-sea vents via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1211</link>
      <description><![CDATA[管虫生活在深海喷口周围的行星地壳之下来自 经济学家电报管虫生活在深海火山周围的行星地壳之下……环境炎热、含硫且氧气不足 一条鳗鱼在蒂卡火山口的一座管虫塔旁游动。 更新于 2024-10-16 热液喷口是地球的排气管。在海平面以下数公里处，它们不停地喷出灼热的……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1211</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Pity the superstar fashion designer via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1210</link>
      <description><![CDATA[可怜这位超级明星时装设计师来自经济学家电讯报可怜这位超级明星时装设计师创意总监来去匆匆，速度比最新潮流更快。在巴黎时装周的香奈儿巴黎女装秀上，模特们走在T台上。更新于 2024-10-16 在巴黎的 Chanel 时装秀上，一个巨大的鸟笼里关着穿着 Chanel 最新服装的模特……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1210</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Food lovers the world over are tickled by pickles via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1209</link>
      <description><![CDATA[全世界的美食爱好者都对泡菜情有独钟来自 经济学家电讯报全世界的美食爱好者都对泡菜情有独钟社交媒体，腌黄瓜是新鲜时尚 更新于 2024-10-16 在过去的日子里，腌黄瓜（或英国人所说的小黄瓜）在食物中扮演着不起眼的角色。它以装饰品的形式出现在汉堡或熟食拼盘上，以微小的、去油的部分出现。…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1209</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Can artificial intelligence rescue customer service? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1208</link>
      <description><![CDATA[人工智能可以拯救客户服务吗？来自 经济学家电报人工智能可以拯救客户服务吗？呼叫中心对人工智能的采用正在激增 一个人在打电话时大喊大叫由人工智能机器人运营的客户服务。 更新于 2024-10-16 做一名客服人员并不容易——尤其是当那些客户对产品非常生气时……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1208</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Harris campaign is a marvel of money-raising. Will it matter? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1207</link>
      <description><![CDATA[哈里斯竞选活动是筹款方面的奇迹。这重要吗？来自经济学家电讯报&gt;哈里斯的竞选活动是筹款的奇迹。这会造成……每日播客中还有：极右翼荷兰政府挤压移民，美国在超高层建筑方面落后 更新于 2024-10-16 事实证明，卡马拉·哈里斯对竞选捐助者具有巨大的吸引力。但候选人的竞选资金规模影响着……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1207</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Trump gets grilled while Harris has a nice chat via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1206</link>
      <description><![CDATA[特朗普被质问，哈里斯聊得很开心来自 经济学家电讯报特朗普被质问，哈里斯聊得很开心聊天我们的每日政治更新，包含重要新闻 更新于 2024-10-16 在此注册，每个工作日在您的收件箱中接收“美国简讯”作为时事通讯。唐纳德·特朗普在经济俱乐部的一次紧张采访中为他的提高关税计划辩护……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1206</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:17:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>英国通过冻结方式将查戈斯群岛移交给毛里求斯将是一个错误</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1205</link>
      <description><![CDATA[英国将查戈斯群岛交给毛里求斯将是一个错误来自 经济学家电讯报英国将查戈斯群岛主权交给英国将是一个错误......《经济学人》最新一期精选文章 更新于 2024-10-16 《经济学人》最新一期精选文章。10 月 3 日，英国政府宣布计划将查戈斯群岛主权交给英国......]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1205</guid>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 09:19:02 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>