<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>经济学人 RSS - 电报频道</title>
    <link>https://t.me/s/TE_RSS</link>
    <description>经济学人 RSS - 电报频道 - 由 RSSHub 提供支持</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 00:54:45 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>The Gaza ceasefire is stoking violence in the West Bank via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2205</link>
      <description><![CDATA[加沙停火正在加剧西岸的暴力行为来自经济学家电讯报加沙停火正在加剧约旦河西岸的暴力事件_OuFOQ哈马斯和以色列极右翼都想破坏约旦河西岸的稳定 一群定居者袭击约旦河西岸的一个村庄后，巴勒斯坦人发现了一辆被烧毁的车辆 更新于 2025-01-22 巴勒斯坦村庄 al-Funduk 和 Jinsafut 一直处于非官方的…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2205</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 22:51:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>A $500bn investment plan says a lot about Trump’s AI priorities via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2204</link>
      <description><![CDATA[5000 亿美元的投资计划充分说明了特朗普的 AI 优先事项来自 经济学家Telegraph5000 亿美元的投资计划充分说明了特朗普的 AI 优先事项......这是建设，宝贝，建设 OpenAI 首席执行官 Sam Altman、软银集团首席执行官孙正义和甲骨文公司董事长兼首席技术官拉里·埃里森在白宫新闻发布会上聆听唐纳德·特朗普总统的讲话......]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2204</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 22:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Donald Trump has again rewritten the history of January 6th via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2203</link>
      <description><![CDATA[唐纳德·特朗普再次改写了1月6日的历史来自经济学家电讯报唐纳德·特朗普再次改写了 1 月 6 日的历史_…通过赦免暴力罪犯，他无视自己团队的建议 2021 年 1 月 6 日，支持特朗普的抗议者聚集在华盛顿特区的美国国会大厦前。 更新于 2025-01-22 “这是一个大问题，”唐纳德·特朗普在签署赦免令时说……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2203</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 22:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wasps stole genes from viruses via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2202</link>
      <description><![CDATA[黄蜂从病毒中窃取基因来自 经济学家电报黄蜂从病毒中窃取基因_byUGD这可能有助于它们的进化多样化寄生蜂 - 在食蚜蝇幼虫。 更新于 2025-01-22 人类驯养了绵羊和牛、小麦和玉米。黄蜂驯养了病毒。而且，就像驯养其他物种帮助人类一样……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2202</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:12 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>David Lynch mesmerised filmgoers with mystery, beauty and horror via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2201</link>
      <description><![CDATA[大卫·林奇用神秘、美丽和恐怖迷住了电影观众来自经济学家电讯报大卫·林奇用神秘、美丽和神奇迷住了电影观众……美国最奇怪、最超现实的电影制作人于 1 月 16 日去世，享年 78 岁 David Lynch 更新于 2025-01-22 大卫·林奇与女孩的第一次长长的、正式的吻发生在美国西北部的一片黄松林里。松针，非常柔软，……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2201</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:11 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>America’s departure from the WHO would harm everyone via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2200</link>
      <description><![CDATA[美国退出世卫组织将损害所有人的利益来自经济学家电讯报美国退出世卫组织会伤害所有人_BuEOq这是否是一种谈判策略还有待观察 墙上的世界卫生组织徽章。 更新于 2025-01-22 唐纳德·特朗普再次将目光投向世界卫生组织（WHO）。 1月20日，美国新任总统签署了…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2200</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:09 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Genetic engineering could help rid Australia of toxic cane toads via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2199</link>
      <description><![CDATA[基因工程可以帮助澳大利亚摆脱有毒海蟾蜍来自 经济学家电报 ...摆脱澳大利亚有毒甘蔗蟾蜍…这总比冻死它们要好 池中的甘蔗蟾蜍。 更新于 2025-01-22 本周，1 月 18 日至 27 日，数千名志愿者在从达尔文到布里斯班的澳大利亚东北部一片地区冒险进入……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2199</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>What an arcane piece of aviation law says about Britain’s government via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2198</link>
      <description><![CDATA[英国航空法的神秘之处揭示了英国政府的哪些方面来自 经济学家电讯报 ...法律规定英国的航空业将面临风险......老虎机的寓言 Kier Starmer 的头部插图从机头向上，头顶上方有波浪线飞舞的小平原 更新于 2025-01-22 乘客可以对航空公司的忠诚度计划保持惊人的忠诚度。人们喜欢收集积分；......]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2198</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>唐氏综合症如何通过经济学人解开阿尔茨海默病之谜</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2197</link>
      <description><![CDATA[唐氏综合症如何解开阿尔茨海默病之谜来自经济学家电讯报唐氏综合症如何解开阿尔茨海默氏症的谜团……我们的科学技术播客。将更多类型的人纳入临床试验将有助于科学家更好地测试他们关于痴呆症如何开始的理论 全球唐氏综合症基金会大使弗兰克·斯蒂芬斯在活动上发言。 更新于 2025-01-22…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2197</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:04 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Which parts of the world are becoming more prone to wildfires? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2196</link>
      <description><![CDATA[世界上哪些地区更容易发生野火？来自经济学家电讯报世界上哪些地区更容易发生野火……两张地图解释了为什么火灾季节持续时间更长且变得更加危险 更新于 2025-01-22 许多人为错误导致本月洛杉矶县的野火如此具有破坏性。糟糕的城市发展和对保险公司的监管鼓励了……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2196</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 19:51:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>How Poland emerged as a leading defence power via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2195</link>
      <description><![CDATA[波兰如何成为领先的国防强国来自经济学家电讯报波兰如何成为领先的国防强国_oAnsr其他国家会效仿吗？波兰士兵乘坐坦克参加在拉脱维亚阿达齐军事基地举行的加拿大陆军奖杯坦克比赛 更新于 2025-01-22 距离波兰上次成为一个伟大的武装强国已经过去了几个世纪，但翼骑兵又回来了。当俄罗斯……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2195</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 16:56:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Inside the tax on Red Sea shipping that funds the Houthis via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2194</link>
      <description><![CDATA[红海航运税内幕，为胡塞武装提供资金来自 经济学家电讯报红海航运税内幕为胡塞武装提供资金_Dl…每日播客：中国在人工智能和西非奢侈酒趋势方面缩小与美国的差距 更新于 2025-01-22 程序很简单——甚至可以说是友好。联系也门胡塞叛军并付款，您的货物就可以不受干扰地进入红海。…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2194</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:49:07 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Senate to vote on new CIA boss via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2193</link>
      <description><![CDATA[参议院将投票选出新的中情局局长来自经济学家电讯报参议院将投票选出新的中情局局长_VoLia我们的每日政治更新，包含以下故事约翰·拉特克利夫在参议院情报确认会上发表讲话 更新于 2025-01-22 《经济学人》正在关注唐纳德·特朗普上任 100 天内的进展。 随时关注我们的特朗普……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2193</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:49:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>America really could enter a golden age via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2192</link>
      <description><![CDATA[美国真的可以进入黄金时代来自 经济学家电讯报美国真的可以进入黄金时代_zcfTu唐纳德·特朗普需要发挥自己的优势，克服自己的弱点 美国总统唐纳德·特朗普 更新于 2025-01-21 也许您习惯于对唐纳德·特朗普的说法打很大的折扣；没有人会责怪您。 但他确实有……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2192</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 23:53:08 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>To end birthright citizenship, Trump misreads the constitution via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/2191</link>
      <description><![CDATA[为了结束出生公民权，特朗普误读了宪法来自 经济学家电讯报为了结束出生公民权，特朗普误读宪法…这也会带来巨大的实际问题 一名4岁女孩抱着洋娃娃和她的移民母亲一起散步。 更新于 2025-01-21 唐纳德·特朗普在就职演讲中承诺，在他的政府中，“我们不会忘记我们的宪法”。 这……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/2191</guid>
      <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 23:53:07 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>