<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>经济学人 RSS - 电报频道</title>
    <link>https://t.me/s/TE_RSS</link>
    <description>经济学人 RSS - 电报频道 - 由 RSSHub 提供支持</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 09:13:56 GMT</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Is Javier Milei’s campaign to smash the state working? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1901</link>
      <description><![CDATA[哈维尔·米莱 (Javier Milei) 的粉碎国家运动是否有效？来自 经济学家电讯报 ...国家在工作吗？我们的播客关于市场、经济和商业。本周，阿根廷总统上任一周年，我们评估了他的激进改革的影响 Javier Milei 在 2023 年的政治集会上举起了电锯 更新于 2024-12-12 阿根廷已经成为……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1901</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 19:46:05 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The rise of corporate space industry via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1900</link>
      <description><![CDATA[企业太空产业的崛起来自 经济学家电讯报企业太空产业的崛起从《经济学人》最新一期精心朗读的一篇文章 更新于 2024-12-10 A精选文章，摘自最新一期《经济学人》。小行星采矿、轨道制造、私人空间站——曾经仅仅是科幻小说的主题……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1900</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:52:06 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The many troubles plaguing the French government via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1899</link>
      <description><![CDATA[困扰法国政府的诸多麻烦来自 经济学家电讯报困扰法国政府的诸多麻烦精选文章阅读经济学人最新一期精选文章 更新于 2024-12-09 经济学人最新一期精选文章。法国新一届政府的垮台，让该国陷入政治动荡。…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1899</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:52:03 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>This week’s cover via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1898</link>
      <description><![CDATA[本周封面来自经济学家电讯报本周封面我们如何看世界 更新于 2024-12-12 本周我们的全球封面探讨了巴沙尔·阿萨德倒台后叙利亚的未来。现在独裁者已经逃往莫斯科，问题是叙利亚的解放将走向何方。这个国家是一个由不同民族和信仰组成的大杂烩；……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1898</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:33 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>House lawmakers divided over defence bill via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1897</link>
      <description><![CDATA[众议院议员对国防法案意见不一来自 经济学家电讯报众议院议员对国防法案意见不一我们的每日政治更新，包含重要新闻 华盛顿特区的美国国会大厦夜间更新于2024-12-12 在此注册，即可在每个工作日的收件箱中收到“美国简讯”作为时事通讯。众议院通过了一项年度辩护……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1897</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:29 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>How can America’s flagship chipmaker turn its fortunes around? via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1896</link>
      <description><![CDATA[美国旗舰芯片制造商如何扭转命运？来自 经济学家电讯报美国旗舰芯片制造商如何扭转命运周围......每日播客中还有：国际刑事法院的一个不寻常的案例以及互联网对人们对食物看法的改变 更新于 2024-12-12 裁员、暂停分红、股价暴跌、首席执行官被赶出门：英特尔处境不佳。但美国……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1896</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:28 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bangladesh’s economic progress may have been hyped via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1895</link>
      <description><![CDATA[孟加拉国的经济进步可能被夸大了来自经济学家电讯报孟加拉国的经济进步可能被夸大了一份新报告强调了挑战面对穆罕默德·尤努斯的临时政府，一名男子在孟加拉国达卡卡玛拉普尔站的城际列车附近卖零食 更新于 2024-12-12 多年来，孟加拉国一直被誉为经济奇迹。谢赫·哈西娜……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1895</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:27 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The World Bank is struggling to serve all 78 poor countries via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1894</link>
      <description><![CDATA[世界银行正努力为所有 78 个贫穷国家提供服务来自 经济学家电讯报 ...为所有 78 个贫穷国家提供服务孟加拉国和尼日尔是截然不同的地方 在尼日尔尼亚美，人们在繁忙的街道上带着驴子移动，日常生活仍在继续。 更新于 2024-12-12 贫穷的国家没有太多共同之处。 尼日尔是一个内陆非洲国家，该国一半的人口……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1894</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Federal Reserve takes on Trump—and stubborn inflation via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1893</link>
      <description><![CDATA[美联储应对特朗普和顽固的通胀来自经济学家电讯报 ...顽固的通货膨胀杰罗姆·鲍威尔进入八角形的时候到了 杰罗姆·鲍威尔。 更新于 2024-12-12 小数点后的数字很重要。用投资者的行话来说，美国的通货膨胀又回到了“双把手”的状态（即在 2% 以上但低于 3%）。它…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1893</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:26 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>What a censored speech says about China’s economy via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1892</link>
      <description><![CDATA[一篇被审查的演讲对中国经济有何看法来自 经济学家电讯报一篇被审查的演讲对中国经济有何看法中国经济如果增长达到目标，为什么通胀率这么低？ 一块类似中国国旗的窗帘露出了一张带有大问号的图表，象征着模糊的数据 更新于 2024-12-12 每年的这个时候，许多政策制定者都想知道他们的经济将以多快的速度增长……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1892</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:25 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>India wields cricket as a geopolitical tool against Pakistan via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1891</link>
      <description><![CDATA[印度利用板球作为对抗巴基斯坦的地缘政治工具来自经济学家电讯报印度利用板球作为对抗巴基斯坦的地缘政治工具一场大型锦标赛上的争吵凸显了两国关系的恶化程度。双手握着板球棒的插图，一只手拿着绿色手柄，一只手拿着橙色手柄。板球棒相互撞击并破裂。一个板球刚刚弹开……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1891</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:24 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>The Assad regime’s fall voids many of the Middle East’s old certainties via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1890</link>
      <description><![CDATA[阿萨德政权的垮台使中东许多旧有的确定性化为泡影来自经济学家电讯报阿萨德政权的垮台使中东许多旧制度失效……如果叙利亚放弃对西方的敌对并停止威胁以色列会怎样？ 被推翻的前叙利亚总统哈菲兹·阿萨德的雕像。 更新于 2024-12-12 推翻巴沙尔·阿萨德的长期战斗可能在本周结束，但空袭并没有结束。…]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1890</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:23 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Syria has exchanged a vile dictator for an uncertain future via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1889</link>
      <description><![CDATA[叙利亚用一个卑鄙的独裁者换来了一个不确定的未来来自经济学家电讯报叙利亚用一个邪恶的独裁者换来了一个不确定的未来目前尚不清楚新政权将有多稳定或多温和 叛军最高指挥官阿布·穆罕默德·戈拉尼在大马士革的伍麦叶清真寺向人群发表讲话 更新于 2024-12-12 喜悦、恐惧和痛苦同时出现。许多从赛德纳亚获释的被拘留者……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1889</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>How the new Syria might succeed or fail via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1888</link>
      <description><![CDATA[新叙利亚将如何成功或失败来自经济学家电讯报&gt;新叙利亚将如何成功或失败很多事情都会出错。但现在，庆祝暴君的垮台 一名叙利亚叛军战士站在巴沙尔·阿萨德的一张被撕破的海报上 更新于 2024-12-12 掌权 53 年后，阿萨德家族只留下了废墟、腐败和苦难。随着叛军的推进……]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1888</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:20 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>How to clean up India’s filthy cities via 经济学人</title>
      <link>https://t.me/TE_RSS/1887</link>
      <description><![CDATA[如何清理印度的肮脏城市来自经济学家电讯报如何清理印度的肮脏城市随着国家变得越来越富裕，它消耗的也越来越多，同时也扔掉了更多 莲花盛开位于焦特布尔污染垃圾遍地的曼多尔花园湖 更新于 2024-12-12 PANJIM，印度果阿邦的首府，以其美丽的教堂和印葡语而闻名......]]></description>
      <guid>https://t.me/TE_RSS/1887</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:50:18 GMT</pubDate>
    </item>
    </channel>
</rss>